希望各位睇一睇。

見到有個po 講對警察子女的行動以及良心。
我知道大家對黑警既所作所為好憤怒，但請大家緊記自己既初心。
我唔係想叫大家畫地為牢。
我希望大家為自己設定底線，並且堅持。

He who fights too long against dragons becomes a dragon himself; and if you gaze too long into the abyss, the abyss will gaze into you.
Friedrich Nietzsche

各位！我地已經失去左好多野。
但我唔希望各位失去了自己。

有時候妥協好容易，但妥協一次就有下一次。

第一次開Po，原諒我講野1999。

美國時間28號
即係仲有4個鐘就截
仲爭萬幾個
何君堯果個2日就搞掂
呢個用左成個月都推唔爆

你地無做錯到